紙巾應該買咩牌子？

個個都話唔好買tempo，但黃色經濟圈又宣傳不足，我用紙巾同黃色經濟圈去搜尋連登，資訊非常有限，反映難以令人容易參加，冇乜組織力，我以為每一類別產品只要一search就有個list被我跟

飲品呢？
零食呢？
清潔用品呢？

光時有本地牌子